其實而家班藝人排撚住隊做youtuber都幾醒, 因為美國一成功解放中國, 佢地就fat fat

到時一個藝人既view數係以百萬起計

仲迷戀五大訴求？我地講緊香港建國喇！